陳國強探義士監兼幫佢哋籌款

希望大家用自己嘅方法幫下義士，保護本土派剩下嘅火苗，
無論你哋認唔認同佢哋嘅行為都好，佢哋始終係為香港人犧牲。

支持下

推

On9野唔想理

好彩冇去集會姐

陳國強 is live now.
6 mins ·
剛離開唐福懲教所，探訪義士，原來他的上訴案件，沒有律師跟進！上訴理由，竟然是他自己填寫，經懲教所跟進！

大家盡人事啦

唔撚係呀嘛，新聞又話有人幫手上訴？

邊單新聞？會唔會撈亂咗？

準備加監

邊個? 新聞又話佢地屋企有律師既

集結連登仔力量籌旗

第一刺客

幫推

有個comment咁樣講
雲爺爺的錯條垃圾5毛咁快衝左出嚟柒

真心為港嘅人

大佬你上訴理由如果自己寫得衰個counsel都救唔到你啦

與其依賴一個人，應該依賴每一個人，
大家幫得就幫啦